% !TEX encoding = UTF-8
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% intestazioni_latex.tex for nsa_atti
%% Copyright 2016 Daniele Zambelli
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the CC-By-Sa
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \documentclass[twoside]{report}
\usepackage{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\setstocksize{240mm}{170mm}
% % \settrimmedsize{240mm}{170mm}{*}
% % \settrimmedsize{\stockheight}{\stockwidth}{*}
% % \settrims{0mm}{0mm}
% \settypeblocksize{180mm}{130mm}{*}
% % \setlrmarginsandblock{20mm}{20mm}{*}
% \setlrmargins{20mm}{*}{*}
% \setulmarginsandblock{30mm}{30mm}{*}

\usepackage[paperwidth=17cm, paperheight=24cm,
            top=3cm, bottom=3cm, left=2cm, right=2cm, 
            bindingoffset=1cm]{geometry}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm, amsfonts}
\usepackage[output-decimal-marker={,}]{siunitx} %unità di misura SI
% \usepackage{calrsfs} % per simboli di tipo carattere in stile calligrafico
% come l'insieme delle parti
\usepackage{cancel}
% \usepackage[]{units}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[shortlabels]{enumitem} % usare questo anche per le liste compatte
\usepackage{hyperref}
% \usetikzlibrary{calc, graphs, arrows, arrows.meta, quotes}
% \usetikzlibrary{shapes.geometric, intersections}
% \usepackage{tocbibind}
%========================
% pgf & TikZ
%========================
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{tkz-fct}
\usepgfplotslibrary{patchplots}
\pgfplotsset{compat=1.8}
\usetikzlibrary{
  arrows,%
  arrows.meta,
  through,
  automata, %
  backgrounds, %
  calc, %
  decorations.markings, %
  decorations.shapes, %
  decorations.text, % 
  decorations.pathreplacing, %
  decorations.pathmorphing, % per linee tracciate ``a mano''
  fit, %
  matrix, %
  mindmap, %
  patterns, %
  positioning, %
  intersections, %aggiunto da claudio
  shapes, %
  shapes.geometric,
  overlay-beamer-styles % per le animazioni
}

\usepackage{comment}
\usepackage{textcomp} % per \textcopyleft
\usepackage{multicol} % per testi su più colonne
\usepackage{lipsum}   % per riempire spazi
% \usepackage{latexsym}
%--------------------------------------------
% Per modificare il formato del titolo del capitolo
\usepackage{titlesec}
% Per mettere la bibliografia alla fine di ogni capitolo.
% vedi: 
% 
% biccari.altervista.org/c/informatica/latex/bibtex_bibliografie_multiple.php
\usepackage[gather,sectionbib]{chapterbib}
\usepackage{etoolbox} % Perché la bibliografia venga vista come sezione e 
\patchcmd{\thebibliography}{\chapter*}{\section*}{}{} % non come capitolo
\usepackage{lmodern}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{fixcmex} %serve per i simboli matematici che altrimenti non vengono 
%ingranditi
\usepackage{subfig} % per avere le figure affiancate ???
\usepackage[font={footnotesize,it}]{caption} % per il font delle caption
%----------------------------
% per citazioni in dispaly
% \usepackage{bbm} % per l'articolo di Centomo
\usepackage{quoting}
\quotingsetup{font=small}
% \usepackage{pifont} % Per l'articolo di Benci

% \usepackage{footnote}
\usepackage{footmisc} % per le note con l'asterisco (\astfootnote)

%--------------------------------------------
% Altra soluzione trovata guitex e modificata
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% \setlength{\headheight}{15pt}      % altezza dell'head
% \fancyfoot[C]{\thepage}            % numero in basso centrato
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter. #1}{}} % con numero
% \renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter. #1}{}} % con numero
% \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection\ #1}}
% \renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}            % senza numero
% \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}}
% --- Dispari destra, Pari sinistra con numeri di pagina in minuscolo.
% \fancyhead[RO]{{\footnotesize \nouppercase{\rightmark} 
%                \qquad \oldstylenums{\thepage}}}
% \fancyhead[LE]{{\footnotesize \oldstylenums{\thepage}
%                \qquad \nouppercase{\leftmark}}}
\fancyhead[RO]{{\footnotesize \nouppercase{\leftmark} 
               \qquad \oldstylenums{\thepage}}}
\fancyhead[LE]{{\footnotesize \oldstylenums{\thepage}
               \qquad \nouppercase{\testauthor}}}
% % --- Dispari sinistra, Pari destra
% \fancyhead[RO, LE]{\thepage}
% \fancyhead[LO]{\nouppercase{\slshape\rightmark}} 
% \fancyhead[RE]{\nouppercase{\slshape\leftmark}}
% % --- Centrato
% \fancyhead[RO, LE]{\thepage}
% \fancyhead[CO]{\nouppercase{\slshape\rightmark}} 
% \fancyhead[CE]{\nouppercase{\slshape\leftmark}}
% % --- Lunghezza della linea di separazione
% \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % senza linea di separazione
% \fancyheadoffset[RE,LO]{-0.1\textwidth} % lunghezza della testatina

\usepackage{emptypage} % per eliminare le testatine nelle pagine vuote

\titleformat{\chapter}[display]
%   {\centering}
  {\Huge\bfseries\vspace{-60pt}}
  {\thechapter}
  {24pt}
  {\Large}


% % !TEX encoding = UTF-8
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% %% intestazioni_latex.tex for nsa_atti
% %% Copyright 2016 Daniele Zambelli
% %
% % This work may be distributed and/or modified under the
% % conditions of the CC-By-Sa
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 
% % \documentclass[twoside]{report}
% \documentclass[gray]{book}
% \usepackage[utf8x]{inputenc}
% \usepackage[italian]{babel}
% \usepackage[paperwidth=17cm, paperheight=24cm,
%             top=3cm, bottom=3cm, left=2cm, right=2cm, 
%             bindingoffset=1cm]{geometry}
% \usepackage{fancyhdr}
% \usepackage[dvipsnames]{xcolor}
% \usepackage{graphicx}
% % \usepackage{amsmath}
% % \usepackage{amssymb}
% % \usepackage{amsfonts}
% \usepackage{amssymb,amsmath,amsthm, amsfonts}
% % \usepackage{calrsfs} % per simboli di tipo carattere in stile calligrafico
% % come l'insieme delle parti
% \usepackage{cancel}
% % \usepackage[]{units}
% \usepackage{wrapfig, sidecap}
% \usepackage[shortlabels]{enumitem} % usare questo anche per le liste 
% %compatte 
% %                           \begin{enumerate} [nosep] o [noitemsep]
% \usepackage{srcltx}
% \usepackage{hyperref}
% % \usepackage{biblatex} % ! Package biblatex Error: Incompatible package 
% % 'ucs'.
% \usepackage{tikz}
% \usepackage{tkz-fct} % per il disegno di funzioni
% \usetikzlibrary{calc,graphs,arrows, arrows.meta} % Piano cartesiano ...
% % \usepackage{circuitikz} % Circuiti elettronici
% \usepackage{comment}
% \usepackage{textcomp} % per \textcopyleft
% \usepackage{multicol} % per testi su più colonne
% \usepackage{lipsum}   % per riempire spazi
% % \usepackage{latexsym}
% %--------------------------------------------
% % Per modificare il formato del titolo del capitolo
% \usepackage{titlesec}
% % \usepackage[T1]{fontenc}
% % \usepackage{titlesec}
% % \usepackage{blindtext, color}
% 
% % Per mettere la bibliografia alla fine di ogni capitolo.
% % vedi: 
% % 
% % biccari.altervista.org/c/informatica/latex/bibtex_bibliografie_multiple.php
% % \usepackage[gather,sectionbib]{chapterbib}
% %----------------------------
% % da Zanasi
% \usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage{lmodern}
% \usepackage{amsthm}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage{pstricks-add}
% \usepackage{pgf}
% %\documentclass[a4,12pt]{article}
% \usepackage{hyperref}
% \usepackage{amsmath}
% % \usepackage[utf8]{inputenc}
% % \usepackage[italian]{babel}
% \usepackage{lmodern}
% \usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage{pgf,tikz}
% \usetikzlibrary{arrows}
% \usetikzlibrary{quotes}
% \usetikzlibrary{shapes.geometric,intersections,calc}
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage{fixcmex} %serve per i simboli matematici che altrimenti non vengono 
% %ingranditi
% \usepackage{pgfplots}
% \usepackage{bm} %per simboli in nero corsivo
% 
% \usepackage{subfig} % per avere le figure affiancate
% 
% \usepackage{mathtools} % per attivare \DeclarePairedDelimiter e \underbracket
% 
% \setISOcompliance % per attivare il comando \unit di italian-babel
% 
% \usepackage{etoolbox} % Perché la bibliografia venga vista come sezione e 
% \patchcmd{\thebibliography}{\chapter*}{\section*}{}{} % non come capitolo
% 
% % \usepackage[toc,page]{appendix} % O'Donovan %%% inutile
% \newenvironment{Proof}{{\bf \emph{Proof.} }}{\hfill $\Box$ \\} % for O'Donovan
% %----------------------------
% % per citazioni in dispaly
% 
% % \usepackage{bbm} % per l'articolo di Centomo
% \usepackage{quoting}
% \quotingsetup{font=small}
% \usepackage{pifont} % Per l'articolo di Benci
% 
% %--------------------------------------------
% % Altra soluzione trovata guitex e modificata
% \pagestyle{fancy}
% \fancyhf{}
% % \setlength{\headheight}{15pt}      % altezza dell'head
% % \fancyfoot[C]{\thepage}            % numero in basso centrato
% \renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter. #1}{}} % con numero
% \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection\ #1}}
% % \renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}                % senza numero
% % \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}}
% % --- Dispari destra, Pari sinistra con numeri di pagina in minuscolo.
% \fancyhead[RO]{{\footnotesize \nouppercase{\rightmark} 
%                \qquad \oldstylenums{\thepage}}}
% \fancyhead[LE]{{\footnotesize \oldstylenums{\thepage}
%                \qquad \nouppercase{\leftmark}}}
% % % --- Dispari sinistra, Pari destra
% % \fancyhead[RO, LE]{\thepage}
% % \fancyhead[LO]{\nouppercase{\slshape\rightmark}} 
% % \fancyhead[RE]{\nouppercase{\slshape\leftmark}}
% % % --- Centrato
% % \fancyhead[RO, LE]{\thepage}
% % \fancyhead[CO]{\nouppercase{\slshape\rightmark}} 
% % \fancyhead[CE]{\nouppercase{\slshape\leftmark}}
% % % --- Lunghezza della linea di separazione
% % \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % senza linea di separazione
% % \fancyheadoffset[RE,LO]{-0.1\textwidth} % lunghezza della testatina
